點解佔中果時啲藍絲開口埋囗 '犯法就係犯法'

宜家黑警坐監就話要特赦，又求情又承。
係咪on撚柒9 架啲藍絲 ，dllm

依家黑警拉人，法官又冇放人，藍絲仲唔滿意?

點解宜家班撚屌唔講犯法就係犯法？

中國人邏輯，你們識條鐵咩！

做同一件事，香港人做就犯法，但中國人做就無罪！